香港武漢肺炎死亡率

定撚啲啦香港人 打仗都未驚 一個武漢肺炎就嚇到香港人傻撚晒

香港人出名怕死

走難基因，係咁上下

走番上中國，傳番上去比廣東嘆吓

講起真係覺得好可悲
英國出事 一晚十幾萬人報名做義工
香港得嗰少少 驚到仆街

由89走到20

驚閪咩 千四人中招千二人好返
中左招都唔撚驚啦

袁國勇沒正面回應，但稱本港檢測量仍未達標，「港大深圳醫院有內地（資源）幫手，都驗到每日2,000份，成個香港都係得幾千」。他強調，深喉唾液抽驗的程序應盡量簡單，可讓所有輕微呼吸道病徵、或與患者有流行病學關連的人，不需見醫生，也可在護士站自行取樽採集深喉唾液供化驗為上。他指，若衞生署無睱應付，可以外判相關工作，甚或找內地提供能力、經驗及資源。

仲可以慳返幾個月口罩錢

九月中香港爆多次就真

你見初選係咁俾支那屌咪有六十萬人出黎投票

適當時候有風險意識 保護自己同屋企人姐